====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La multiplication des liaisons ferroviaires rapides qui permettent de traiter des affaires dans la plupart des grandes villes françaises en une journée au départ de Paris , l ' essor rapide d ' Air inter (son trafic a presque quadruplé de 1961 à 1963) confirment ces tendances .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ rapide, permettre, traiter, grand, rapide ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ rapide, permettre, grand, rapide ]
epistemique :: 3 :: [ rapide, grand, rapide ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ rapide, grand, rapide ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ traiter ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ traiter ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ traiter ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ rapide, permettre, traiter, grand, rapide ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ rapide, permettre, grand, rapide ]
epistemique :: 3 :: [ rapide, grand, rapide ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ rapide, grand, rapide ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ traiter ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ traiter ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ traiter ]
Total feature counts: 20

